其實「美國駐香港及澳門總領事館」應該要改名

建議改成「美國駐華南領事館」，可以更突顯香港係支那的一個直轄巿

美國駐中華民國香港淪陷地區領事館

直?
廣東省深圳市香港區旺角街道